求打天下英文插曲

如題

<<Go>> Ava Kay🤟🏻

頌有多一首都想知🙏🏾

有首係spirit of the fire? 但搵唔到邊個唱

同問，第6集係天台果首係咩歌呢

同問

係唔係都係 ava kay 唱
但係搵唔到佢其他歌